《化夢如水》- 作曲、編曲、監製：香港人

首歌都出咗好幾個月點解無咩人聽過
歌好聽 MV靚 睇得出用心製作
但係個view數仲係唔過萬
不如大家click入去聽首歌 支持黃色音樂圈

《化夢如水》

🎧 Listen on streaming platforms 各大串流平台：

作曲、編曲、監製：香港人
填詞：香港人
主唱：香港人

兒時唱海闊天高 不晚亦不早
兒時說有夢多好 闊步踏我路途
成年世界極恐怖 被困如此荒島
脫去擺佈 趁我未年老

* 無懼誰兇險 步出千瘡跟百孔
誰願窮一生 被操控
柔弱如水點亦可化做駭浪敵眾
終等到 百川相碰 竭力放送

能和你蒸發天邊 飄泊像輕煙
如沉重變做水點 養活萬尺稻田
嚴寒裡變做冰劍 劃破城中陰險
永遠幾遠 盼有日能見

Repeat *

盼有天終可以與你

# 齊集來拖手 步出幽谷跟窄巷
放膽以初衷 做骨幹
凝聚誰的光 像星網 在遍地盛放
終等到 百川交錯 結伴去看

Repeat #

終等到 某天清朗 抱著細看

____________________________________________
Music Credits
和聲 Backing Vocal｜香港人
錄音 Recording｜香港人
混音及母帶後期處理 Mixing and Mastering｜香港人

MV Credits
演出 Cast｜香港人
攝影指導 Director of Photography｜香港人
攝影助理 Camera Assistant｜香港人
調色 Colourist｜香港人
剪接 Editor｜香港人
導演 Director｜香港人
手寫歌名 Song Title Calligraphy｜香港人
香港之路片段提供｜823HKers

push

推

真係全方位高質
推

推呀

有冇人入嚟聽歌

成日聽
賣埋添

買

但咁好聽竟然無咩人識

如果首歌多啲人識就好

D 轉音位幾好，有驚喜